Virtual Youtubers討論區（258）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

LetHerGo換電腦出道等候區

EN睇嚟可以衝出外太空

Lm

lm

但如果cover真係唔比心心玩既話
冇理由會叫心心入番ENser度拆哂全部野,應該會直頭連ser都唔入當冇事發生過
所以亦都有個可能係琴日心心同火雞死神玩完之後發現自己英文唔掂
想再叻D之後先番入去同EN一齊玩

同埋今朝鯊鯊台好似有提過心心既野
但我唔記得講過d咩,大約係話佢起緊野定點
所以應該唔關EN果邊事

LM

世界需要反EN十虎黎燈

slow

傳教+留名

應該係海苔服掛

鯊鯊尋日先話想上Haachama cooking

啱哂
兩個都劣食大帝

係咪得我一個覺得唔玩ENser係好事
聽佢地講野真係尷尬到即刻關台
點解你地頂得順

學好英文再合作係又積極又正面既決定

4點同Levi若女將京子玩桃鐵

神父請回應下EN點變質法

劣食同劇毒好大分別

fbk都可以一期加gamers
心心做jp加en都得掛

鬼佬要求冇你咁高

鯊話過佢啲野起碼食到先

火雞可以成日同JP玩 但心心唔俾玩EN服?明明係雙贏
我覺得就算cover都唔會咁on9

但諗諗下，之前菲律賓留學玩過一次離別茶番
究竟今次會唔會又係以招

想食魚翅

成班讀心讀到

心心都食返自己嗰啲

唔好成日借狗狗同我示愛 怕醜🥺

得佢食到

以はあちゃま咁はあちゃまちゃま嘅腦嚟睇 我覺得係佢自己決定唔入EN住 等遲啲修煉好先再入多啲

好耐無追po
牙心發生咩事有無簡介師

其實好正常 AKB都有兼任啦

如果sad news心心而家就唔會讀sc喇

讀心神探

神父係咪準備屌打全世界

好想睇Nga班友點解讀

傳心師既野

死神下個月800k集氣

我覺得はあちゃま可能係覺得呢個ser始終係EN整嘅 自己唔好亂插手亂起嘢 留返啲景俾佢地自己整多啲

危

死神同華生應該快過會長上金盾

不過老實咁講睇左琴日心心同兩隻teetee玩煮飯仔
既然觀眾都老尷到咁
我諗心心真係FEEL到自己D英文水平
希望佢真係可以學番正常D英文啦

得傳心師

公平咩公平咩

我都係咁諗
站在cover立場
心心去EN玩反應唔好話差,甚至係好到不得了
EN本身無咩人下,又有ID先例下實在無咩理由阻止
應該係心心自己既決定

不過cover有迷操作都唔係第一日

睇黎大家都係傳心大師

霸道總裁股海商戰加jpen班囡囡勾心鬥角小說
tldr

小學雞有咩好丁

明明每次合作都2萬同接以上(鯊魚同死神玩煮飯都係得2萬)
點解次次都講到完全接受唔到咁

はあちゃま dead, welcome true HoloEN 0 gen 赤井はあと

好想DV串嘴小學生

又傲嬌 這是不對的

就係想睇佢老尷

想攞藤條打佢

瞓咗冇睇，想問世界大戰未

心心：我唔上EN服喇
EN營運：？？？？？？？？？？
JP營運：？？？？？？？？？？
心心經紀人：？？？？？？？？
觀眾：Panik
NGA：沖會長

淨係呢度接受唔到

你識條鐵咩

我明明唔係llc 但成日好想j佢

神父準備屌打全世界
好似係

緊係用手打呀
一串嘴就一巴車埋去
然後起勢咁打佢pat pat

又打

nga

佢pat pat一定好彈

今日做咩咁早病發

有幾老尷=.=

好似睇關家姐攞獎咁尷 仲要攞兩個鐘

幾時再合作

啊
～

同埋有時唔係觀眾接受唔到
係自己接受唔到

出軌？

我同Aloe生個女嚟

你衰11喎 aloe得15歲喎

ching個病越來越嚴重

拜登贏咗驚西

侵侵沒有輸

reddit同K島個個都傳心師緊

下年1月前都可以拉

幾時改名叫失心瘋

nene煮野食
HAIYAA

上4Chan睇啲鬼佬評價都係話冇乜特別，唔係特別差，但係都冇乜有趣嘅scene

九成係營運主動NG, 冇咩好傳心

別人笑我太瘋癲
我笑他人看不穿

牙心沒有輸

咁就係llc啦

好想睇佢同心心一齊煮嘢食

珍
鯊魚都留左個A地標係Jp啦
又唔見佢拆

youtube禁左露波 d V就十個有九個露對格肋底出黎 成班仁婦

屌蘿莉

痴線我唔會屌自己個女

明明未睇v日日j大波妹

聽日華生仲有精神既話會開MC台
到時肯定大把人問
聽日再算喇

有，未夠十三歲2300前要收台，
小海牛係例子

我不是蘿莉控，只是喜歡的人剛好是蘿莉而已

quote from 4chan, 點睇

如果營運主動NG心心就唔會主動開一集上黎拆完之後重可以讀sc讀到而家

你J大波妹只係因為怕人地知你係LLC
希望你可以做返真正既自己

你D 思想好扭曲

咪又係傳心

諗唔到有咩原因要NG
就算真係唔俾玩私底下講就得 無必要上線拆野

太早入EN ser霸地盤，尤其是A1都未起好屋

我老婆係你個女

我以前唔大唔j 但而家

心心迷惑行為都唔係第一次架啦
弱智妹表達能力係差咁d

個A有無人發現都成問題

係時候講番句
心心真係蠢唔係扮架

恰個19歲弱智妹無人性

唔屌自己個女都扭曲咩道理

steam秋季特價開始左
隻ARK依家40蚊

心心係咪玩大左，定係真心
全世界都傳心

成個EN得2 3丁人常玩 有咩好霸?JP幾十人都係咁玩
無互動連鯊魚播都越黎越少人睇

外父大人!

心心(弱智)下緊一盤很大的棋

做觀眾可能幾開心
但做佢同事一定食晒屎
佢經理人實好高人工

高質公主唔露

成班仆街又喺度笑心心 係弱智

唔會俾你班Loser娶我個女

Over my dead body

阿心喧賓奪主，

而且EN全球大戰略 未來有無窮嘅利益，

唔可以俾個細路女咁快搞串個party

再飲

睇睇翻譯V令個日本人變左點？

2000 AZKI 難得開歌回

咁飲法下次要唔要出腎者之石鍊成耐久

每月月尾都會開

你唔覺佢次次聯動都尷尬到仆街架咩
不論係en定本家

Lamy 酒量都幾勁

肝硬化RTA

支持心心嚟次Haato耐久歌回衝800k

犬山同russia玩mc是否退出中國市場了

想睇狗狗爆埋隻刺客信條

犬山一直都有同holo玩
nga咁耐都無燒佢都真係奇蹟

ageer 好女仔一定包得密密實實

苔姨出左樣又靚女唔燒

清真寺大把好女仔

一直仲有聯動既 同龍玩先有d睇頭

心心人生相談可能效果仲好

請小眾vtuber上黎

LetHerGo

請返佢家姐上嚟

Tama係佢個妹喎

現實世界嗰個啊

咁就四重啦

會長夠無玩Muse Dash啦
要燒犬山實燒到

有上過個心心台

張thumbnail

知佢唱歌難聽，入去 mute+掛機唔該

@早清
@終清

去咗補返SAO同re0
冇追post一日
做咩變咗討論燒犬山
人哋9周年唔好搞佢啦

陣間又開戰㗎啦

牙雞唱歌唔算難聽啦

今晚8點

結婚

俄羅斯同過COCO合作,而家佢同俄羅斯合作,咪姐係支持台獨份子囉

火雞都叫難聽

怕乜燒丫
有事就同座長聯動保證返哂黎

又引戰

擺左酒啦琴晚

佢串小學雞我嬲咗

點解有文野環

木口霸權

大家都是雞 不用分得那麽細

咪臭係
仆街嚟

屌你老母絕交

傳心

鬼滅霸權

小學雞同火雞咋喎

Huke D畫真係好撚屈

無數錯好似啱啱好十個
屠版

鴨同狼媽都上榜真係估唔到

Crapcom單野啩

夾出個未來

支持vshojo打摷en

炎上推廣

狼媽應該就係呢個原因，醒起阿鴨可能同日清咖喱有關

yes

小學雞同火雞都嬲 哭能左

代打matsuri

7點 健屋x西園

色情小學生

好似係多like排頂

收到wind某會然已經除定褲等睇3D

同好聽嗰啲比佢真係唔得 例如nene同羊
不過出歌都會autotune所以應該入得耳
平時live用本音唱可能會好啲

有邊個V可以直播到乳頭流膿

唔知傳,字面意思

講真
貼白上大師中之人有撚用
貼摸余中之人先有人like

告知cm
碧乃ラズリ
係reality度播既個人勢 之前係azki度播mv follow左 靚聲

唔j公主的

尋日同matsuri傾完知我冇smash所以今日唔玩了matsuri真係好女仔

？？

馬拉人maybe

仲諗住今晚打柒佢

gantz

まつりpm話我睇錯左今晚好似係雙開下次再同我玩
仲話唐可可巴可以出手了

ヘルエスタアーマーMK-II

「若過好快打完smash就玩入國審查」喎

小計計計計……

係啱啱佢pm左我
#239更正左

佢痴咗線呀

nene cooking

effect好大聲

有冇人有入美波七海個fc

我啱啱去search邊個，點知出咗av女優

痴線

用完啲嘢掟晒落地

已經冇跟好耐

開始識點玩

乜鳩

你點search㗎

個個都貓耳

今晚係唔係有雞兔睇

其實一開始用英文丟上google真係出av女優

白色既番茄湯

Rap Doog

見佢講著作權
之後miko單野唔係證實左JASRAC同youtube有協議可以唱歌咩
而且咁多歌勢都無事

雖然講到尾似無人氣走去b站多

好似是聽日

聽日中午 好似

要人

4 chan 啲narrative聽吓就算啦
玩膠居多
仲燈過連登

btw 4chan holo tread 有兩個
一個係holo 無印（ jp ）, 一個係holo global
其中一個好撚反en

仲要等到聽日

作為音樂人都唔尊重版權

話說聽日日本仔放假咩,晏晝12點開邊有人睇

要等輝蛇解讀

無呢篇野之前已經上多左B站播
YT做左一年先1萬SUB同接200左右
但一去B站就幾萬SUB同一堆人睇
仲要D SC好多

美國感恩節

我都想知點解佢地26號冇咩點慶祝

但以d野講出黎姐係博炎上

唔係無事架
係要CUT歌
唔做後制就要私人化
TAMA都CUT左西野加奈2首了

底邊炎上鬼到咩

炎上博反彈

炎上商法

炎上都係增加知名度其中一種方法

無咩可能
佢去左B直播後,YT觀眾已經比B站堆友清洗左

神崎爸爸好寵公主

底邊唔岩用
聽到都係WHO?哦

應該今日爆機

mia囉

60歲停左經你都岩?

MIA都係有人翻譯,台仔支持,唔去B站
呢邊係簡左去B站,即係台仔果邊已完
個人勢就係咁,無人翻譯,炎條毛都無人理
日本去曬睇企業勢

中出完後月經就不來了

JASRAC真係幫唔落口

就算我係到推個人勢都無咩邊個會睇啦
反而比人話我係水粉

幫佢整個個好勁

天時地利人和,WFC拒冇損失,有人知就有賺
底邊先應該咁玩

識玩嘅，喺B站大叫TW No.1
然後喊住返YT，一定大把鬼佬撐

蘿莉邊會分歲數

機械人大戰

這是不對的

鬼佬唔係holo邊會care

之前cover未脫支之前班小粉紅又吹到話咩野原來唔睇hololive先知國V係咁好睇

牛姨幾時俾人ban

MIA本來就唔係炎上商法,佢係養GACHI
炎上商法本來就ON9既,只會燒走自己D粉

之後剩係睇樂華嗰啲 啱晒佢地

撐條撚毛就有
咩牙一開始咁撚串嘴,有無吸到鬼佬啊

papers please

鬼佬真係淨係睇holo 唔撚好癲

搞咩仲未開始

識唱國歌毛語錄係唔同D

akirose個chat英文佔九成

我咩典解無人撐

holo撚會睇其他咩?

跪到成隻狗咁點撐

原來個v奶b站奶到雪雪聲
其實係未雞頭引其他底邊v

公主邊有可能夠體力

因為從來都沒有來

下面句野又有冇特別意思

未跪個twitter燒到收晒皮鬼佬都無影

獨輪車

鬼佬：LP

全程留係b站未ok

35親自實測
波邊唔犯規

最憎holo撚

係

2000~2500

其他平台都可以唔留底播ed
得youtube做大左自己又有功能即時check
兜圈係第d地方課金,睇落日本人唔多受落

Molamola
已經見到公主又扭傷既結局

原諒未

睇佢玩會唔會爆血管

reddit講咩牙個POST都比人DEL埋
4COMENT就比人DEL左
好波啊鬼佬

其實呢個話題前幾個（十幾？）po有講過放個人勢嘅Ｖ但係冇人理
其實唯有腥多幾次等人易啲見到去推廣
比啲耐性實有人會㩒入去睇下嘅

Ok 下次唔好

鹹sub3D

公主隻手好短

已經無體力了

把聲幾正下

雖然三家姐快一步，但今次應該爆機啦掛

太細粒

心心點解唔再玩en
可以由邊到追番

我日日都有POST
但個人勢生存唔到去B站,我覺得呢D真係無得屌

公主個姿勢好獵奇

比人bully

Stream lab好似ok

公主係咁喘息

邊個 等我去down個獨輪車

無人知

俾EN 5人眾恰
反EN 了

不仲，比華生日日ground pound

冇人睇

幫Sub thanks

體力zero

佢比小支支燒係youtube同接唔會好大反彈啦

反而呢前日多左好撚多SC添

好過船長㗎喇
船長嗰啲直頭坐喺度
公主最多都係喘下氣啫

好少有人會兜過去果到捐
見個個人勢開左都係得4-5個人捐果邊

其實逼站一路有人翻譯小眾Ｖ 仲要Cover 好易傳入
有時個人勢日Ｖ發現係大陸受眾仲好就會走
加上新人日Ｖ要打本土市場有時真係好難
冇咩特色 好出位嘅地方就好易沉

RBC瞓喺度張開腳

sub 咗 放咗歌單裏面聽

岩呀
又賺錢又可以「自由」咁做節目
聽到都扯扯地

版權歌先發揮到我真正實力

呢個如果係公主同掃把佬玩就正

其實啲翻譯組成日都有自我審查同修改
你估個句嘢佢哋真係全譯咩
改得好聽啲都成日有
如果係個人漢化仲可以刪減緊啲

RBC真人個屎忽應該幾大
已經頂到去AKI塊面到

有錢賺未得

只可以講後果自負

九龍城寨啲fd

都係果句
希望囉到錢走

同d日廠game一樣諗唔明免費廣告都唔比人玩例如fall guys 我諗好多毒撚都係見到v玩先買 根本雙贏

把聲幾清幾有力 不過好似唔太岩呢句歌 不過sub咗先

korea?

個個人V一年有一萬SUB呢種絕對係實力者黎
B站拉入既個人勢實力唔差架
只係無宣傳,拉唔到人睇

實係㗎啦

九龍城寨
金三角
墨西哥邊境
好自由~ 極度願意移民去做一等公民~

岩我

A組有貝叔凜月同ars仲使乜玩

心心完全玩唔掂

岩呀
希望佢係b站完成到夢想
有咁多中國fans撐係開心既

支那人就係要呢種萬邦來朝既優越感
個人勢又可以搵到發展機會
算係各取所需
只係希望佢可以一直順利咁食住糖衣果層 唔使面對埋毒藥

當佢係大陸市場泥足深陷,個市場政策仲會朝令夕改
佢身為一個日Ⅴ我都只能祝佢好運

已經唔知幾多sub增長先叫正常

諗唔明好正常，我同你又唔駛俾錢投資落去搞
隔離Apple區日日叫 SH 到聖誕實賺添

睇到好頭痛

美兔又嚟送頭？

餓死未

第一次見有V俾JORJI玩返轉頭

唯有咁望

睇佢岩岩卡左成個字真係
心心真係(ry

咁首首歌都有版權既
你呢句本身就有問題
條友係有實力,但有實力唔代表搵到食
咁佢而家有機會比佢,我覺得無咩問題

咁作為一個V總好過底邊捱到直接默默無聞咁收皮既 都係果句 好無奈但理解

最正係見b站好賺會限話減youtube直播，之後叫人去b站睇佢

姐係叫一開始追佢班死忠含撚一樣
日本人100%wfc之後走

同意

會唔會有matsuri

真係唔明點解啲日廠依家仲咁保守咁硬頸

Oh No

岩既
又賺錢又可以「自由」咁唱版權歌

歐廠驚唔洗投資?

所以我先話TAMA呢種V先做到最耐
佛系V

創作者唔尊重著作權
祝佢好運

睇小學生玩兩日就完 都已經夠晒新奇
心心依加分分鐘都差唔多

歐美都唔係間間得啦，佢地又係唔識做生意咩？
大家想要的回報都唔同

正 加埋しば呀嘛 ひま個個郁得好勁隻眼成日眨
最後仲聽到メリッサ哼咗下

咁先係心心

無小夫

邊個係小夫

推薦大家去聽

咁對個人勢既歌勢V黎講
咁樣係吸引既

之前有人貼左小夫既king

佛系到唔開台
大小姐

CLS

申請歌唱權手續好鬼煩

無Hachi

スバルーナ

好頭痛

成班奇聲猿

煩都要做嫁咁樣同YOUTUBER裝ADBLOCK有咩分別

腳我都斬撚咗

又抽水

岩呀
反正以類人10個有9個都回歸唔到日本市埸
專心去b站重好

Youtube Premium

去b站未唔洗

赤井心iq: 0

屌 張圖又要加傷，華生詛咒真係CLS

唐巴被人bin到屍都冇得淨

就算係HOLO都搞唔曬就知啦

應該好快會rage quit

退post了

老實講日本根本就無咁大既個人勢市場比咁多人分
而家個人勢同細箱係要靠外國人支持

玩流

去踢波？

仲抽

又bin

差9個人 5打5

冇人性

純粹冇咁嚴同捉唔到

佢斬咗對腳
所以去打籃球

一齊打？

牙心智力過唔過60

其實係咩事？ 抽緊咩

唐巴踢波miss左直播

呢度班仆街冇人性

抽得咁狼死

東方

我打妖妖夢
船長打妖妖夢

我同船長テェテェ

最鐘意睇阿姨一邊玩東方一邊仁叫

挽留

SM師

有呢個vtuber架咩

估唔到3d幾有趣

變咗雷姆

唐可可(踢波)

你同神主呀

牙心智力高d定nene高d

節目效果

會變啤酒放題

nene IQ得3.1415926535897932384626433832

肯定nene

當時都係咁講
然後照bin

boss

公主唱乜鳩

四捨五入...

挽留米青

呢句有陣熟悉的味道

Aki

三個holo底邊v加埋有20K人睇 (唔好打咁大力

公主個體力有d難live

唐巴已經離開了
我們懷念他

唐可可巴

體力太低

洗唔洗bin到咁盡

呢班gay lo真係好正

【 歌枠 】叫びすぎて喉が・・・【宗谷いちか / あにまーれ】

好撚賤

牙心玩左6日都唔知要比錢

睇完佢呢篇野
嘛
都係唔加把口了

我信班長一定會返嚟開post(259)

連V戰狂

底邊係咪得罪你

⚽️

牙心連自己玩得廢都唔知

米太公可唔可以釣返唐巴上嚟

賤到
知唔知佢喺到喊緊

阿心（智力2）

有冇整合, 唐巴做咩

再講就屍都冇埋

你好撚搶囗 我代唐巴擇你名

仲要改埋名鞭屍 冇人性㗎

打過黃昏酒場未

巴打介紹完
佢一有YT就即時Sub左

已經擇低曬抽水嘅人個名交俾唐巴

佢係呢D先上水

搞唔掂代表佢唔應該咁做

巴打都好搶口

妖妖夢Hard都仲算係人玩既

唐巴

牙心聽日800K耐久

幾驚你真係走

一邊minecraftガチ勢 一邊一期生全員
然後個內容好似幾正咁

公主挽留我唔走了

第一次見咁窮追猛打改埋名

你都冇腳 點走

大到cover 都可以趕得走既.....

往死裏打

唔知得罪佢乜鳩

其實想瘋狂抽你水

抽水師

大小姐開台

係咪你搶走咗aloe

咪D廢老屌D後生仔咁姐

你個名

隔幾日就謝罪一次

三姐: 望我做乜

已經又少左個了

返咗嚟之後好似好耐冇見佢玩apex咁

感到安慰呀其實
1+1+1 > 3

呢個post 越黎越癲

ちー

開左會員 要人

返黎都冇玩過

佢睇心心睇到中風, 想落場教佢玩姐

所以我不嬲叫人有咩心結就講
你睇佢上心到

支持

放假個時玩太多

呢個係講咩聽緊健屋唔得閒睇

唔抽了

事務所へ直接行って謝罪します【文野環】【にじさんじ】【文野環/野良猫】

一陣仲有呢一組人謝罪

三家姐可以專心耕田

點解睇落似係隻猫追住間公司黎打咁

謝罪型vtuber

開波了

識郁 好感動

真係去左事務所

渣番手好無

好彩唔係認真唱king

型到癲

收番

好

又扮喊

屌佢係咪笑緊其實

好撚好笑

下次玩among us唔夠人啦

頂放工時間啲數據慢到直播都睇唔到

隻貓喊得好撚假

而家佢踩行油抽我又唔係我有心結

真係搵咗人入嚟

240p

星めぐり学園 乳搖系vtuber

ok

夾鳩社長LINK頭

人多就係咁
被其他人chur 晒

polka真係好高質

SABER同盾子MIX黎既

對唔住唐巴

笹清收埋自己玩日日同底邊小姐打5粒鍾lol 玩到唔得閒浮水了

144p緊講三句就停一句

ok
聽日返工睇

用咩台?

smartone

喊左

前兩日作嗰篇？

尋日篇嘢

座長最近精神好左好多
五期大家庭應該幫左佢唔少

由一開始皮笑肉不笑變左而家笑得開心好多

鬼滅

唔係已經全港最好用既台?

一樣ST，但我可以720

尋日同祭飲有無直播？係咪del左

要適可而止 唔係次次對方都肯同你渣手

Ok揸返手

貓柱

但你會記住佢...

又努力，最估唔到係連公主岩岩個三人3d都做guest

可能關vpn事過埋呢年換vpn先

咪係
我就話好人姐

35同會長同時開台玩minecraft
唔知會唔會collab
總之
9點要人

真

唔啦好少事

推落營運到

11000人睇隻貓道歉

唐巴有容奶大

座長都39.6K了

琴晚好似得lamy佢一個
祭去咗打Apex

有人sc

幫會長起番好間屋先

由涼亭要變返間屋

用緊邊隻
我Nord vpn 美國時快時慢

聽熊仔自彈自唱，唱歌有哭腔

畀人叫mute咗支咪去先

MUTE左聲

比人屌緊

link
↓↓↓↓

RIP

呢個星乃都推下先

今晚又要看更，兔 35 會長

斷埋

腰斬左!?

屌健屋扮debi扮得幾似

隻貓咁就完咗

比人CUT左 搵人好好保存今日遺言

本身見佢仲有字 好似想讀

佢老公喺度怕乜

要畢業了

RIP
野良猫

運営さんはおもちゃじゃない

今晚扭蛋蛋

我係運營都屌撚死佢

但呢個係佢賣點同特性黎

可能真係要變野良貓

今次搞乜

委員長會同佢求情架

nan都會幫佢求情

船長

之前請委員長食過期もつ鍋

等埋8點呢單
又係唔知咩事

講左堆ON鳩野
然後話小器營運既錯
之後就MUTE左聲
無耐就斷埋

死火，營運份人好小氣架

GANTZ

慣左

CLS 細個周身傷

自滅之刃 無限謝罪編

MUTE之後打左句野又係玩炎上藝

8點尊媽會限

佢算唔算咸濕loli
想入坑

屌你老母

你想俾人block

Ame: I have a story......
Chat: panik

又多位清中伏

聽講好識扭腰

我本身睇開另一個翻譯
點知會有佢

呢幾個po北海道出現率高左咁多係咪回家了

鹹濕係鹹濕 SKB
但九千幾歲算唔算loli

鯊魚夠9000幾

本身睇依個

咁應該算啦 唔鹹濕點入SKB部

English only

過多兩三日好似就るる復出

Ok聽日睇下

講對唔住

星期六 但星期六好似又撞車

保護観察期間
營運嗰邊今鋪真係嬲鳩

轉埋黑色profile

佢D咸濕書好大波
驚中伏

抵撚死

我又唔明
如果真係上得事務所直播
佢篇野應該一早睇左一次先??
點會播左先真係嬲??

保護左好耐2434好似有野良猫對應團隊
然後佢就要深夜突發live黎避開

Molamola
營運真係屌撚死佢

一切都是玩野

笑死

真炎上商法

因為講故唔好搏故

佢玩開膠都幾難信佢

今次應該真係去左事務所live, 平時係屋企live 運營無得cut

文野環(流浪)

一切都是自演

仁到

好黃
全黑ICON

有機會會上去打柒佢

角色設定

可以搵埋上次坐瑜伽波果個3d睇

我估唔止一個營運係度

一陣一兩點應該又會有個賽後報告

唔使太認真,最後可能只係炎上藝又唔係第一次玩,
基本上犯好多次,最後都冇當一回事
即使真係比人罰都係自己拎黎

中出左一百連

最後個句, 不能同意更多

咁就好啦
呢排因為佢呢種性格而開始鍾意佢
唔想見到佢真係出事

你又鐘意喇

邊個夠膽罰野良猫

唔炒唔罰佢已經好奇蹟

btw有冇巴打有野良貓初配信既backup
委員長叫佢放返出黎但佢都係唔肯

真心營運嗰邊都忍咗佢好耐 搞咁多嘢都唔炒

屌

仆街 撞尊媽

但真係覺得呢個係佢賣點黎

開波

果然要貓反省冇可能

不如話係營運畀佢咁玩

彩虹金雞黎
炒熱TWITTER熱度

內容同而家差唔多不過太快玩炎上藝失言,比觀眾屌

想聽Ammonia委員長個段

夏色依家係佢1勝終了 定係 俾人1勝就終了？

load左一陣見諗到係扮緊影相聲

佢1勝

用口配音扮相機閃光燈聲

係
完全唔知做咩

一勝終了

應該收唔到台

叫到傻咗

好鬼嘈 頂唔順

司会・記者・カメラのフラッシュ
@ジョー・力一 Joe Rikiichi
茶番

好似好正但我仲睇緊健屋

冬雪真係好QQ

比尊媽摸頭

原來力一有份

好似跟波大細排咁

加推吧

がぶりえるまつり

牙唐去打柒佢未

嚇死
仲以為係田角

祭係咪成日都咁痴線 初號機叫聲
想入會了

原來486玩緊

貓開波

初配信

鴨都曉打劫

觀眾完全唔讓佢

快撚到
跟本入唔到

好撚M

下次健屋ラジオ好似係瑠璃姐？有冇聽錯

chatroom好配合

扮可愛

唔係online

初配信就有會員同SC

希望有講委員長雜草嗰段

到Holo GTA熱潮

扮清楚系

開始扮唔足

力一都忍唔撚住

享受黎

扮女子力高

miko 9點先開始 但兔入mc ser已經見到miko

要事前準備架

假謝罪真推新歌

有錯誤音效

屌

冇畫面

唔熟彩虹 一路以為佢叫Jo．Ker
力一係刀也其他花名

好多人好難入

世一好女仔牙羊玩呢隻game有公主玩風花雪月咁多人睇

金銀銅而家依首之前已經有

專心聽小學生算

講完句 ぶっ殺す 就收左皮

入黎同我打ok?

屌 佛經

故意令人以為係讀Jo．Ker
不過其實係讀jo 力 一

啊係喎

做乜撚野手抄心經?

唔喇

呢個comment, 我兩三個月前係呢個post打過出黎
之後就開始睇佢

比唐巴拒絕左

掛住睇祭唔記得左羊

一入去佢唱生日歌 好暖

兩個假謝罪配信

概要欄就有

屌你萬七人睇佛經

聽尊媽會限聽到扯扯地

坐坐下車撞殭屍馬
真係綜藝之神既祝福....除左admin特登整根本冇辦法刻意整出黎

成件事好撚迷幻

Chatroom 好配合

正常運轉

【ガチャ配信】シンプルにこの二人が欲しいです【御伽原江良】
非員會限定直播

所以佢真係好特別
好正

Azki live 聽下啦

幫推

羊羊個台真係好warm

究竟睇緊乜撚嘢
不過首字有幾靚

日本人寫到咁多漢字都算勁？

對住抄嫁嘛

屌
入唔到去打柒matsuri

Pish

放水放到輸左

鴨揸車冇天使咁小兒麻痹
不過應該都係遲早睇到中風

chatroom笑死我

7次一百分

個個幫運營打氣

鴨正常啲 至少識退後再轉彎

天使練左兩個鐘先識

遲咁耐

兔仔差少少又失手跌死

Recall Again - はるきねる×ViANKiE【#ALLELOSPHERE 収録曲】

二萬人睇人抄心經

炎預告

新人vtuber文野環

個皮都幾特別

AZKi算唔算hololive入面嘅毒撚

特別舊

都唔算hololive

ching好有口德

又有錯誤音效

歸化左入零期啦 好似係

義氣35

畫到中風 上黎9up下先

好雷

巴打份工係關畫畫事？

官網仲係講佢係音樂嗰邊喎 雖然官網Cn仲係到

家陣係畫fanart姐
以前畫autoCAD多 做緊呢份唔洗畫

野良猫真係十足十個啲武俠小說入面啲百厭小和尚咁 成日搞搞震比住持罰抄經文

英雄

聽講幫LetHerGo畫緊皮

唔係抄聖經算好

屌你真係寫曬

如果營運直播屌死隻貓，我一定課金

幫呢到想出道嘅巴打畫個皮出道

火雞KY

幫呢度未想出道既絲打畫個皮出道

想睇佢經理人出黎屌9佢

叫火雞唔好睇

求其畫個腦魔咪得 不過我唔識live2d

幫呢度未想出道既巴絲打畫個皮出道

L.......

低評價

有絲打？叫佢黎玩TRPG

係佢自己想直播寫經

後面啲hea到

掃把佬知力架咩意思

我認唔到d狗邊隻打邊隻
呢隻要襟入去先記得係彩虹

幫呢度未想出道既有鳩絲打畫個皮出

Kawaii

有鳩嘅 要唔要

偷車前拉瑪有講已經話危險

隻貓真係好正
可惜佢唔開會員

Ok

唔好妄想複製到miko嘅奇蹟

冇機會再聽holo班女講了

跟下tama偷師都好

船過左妖妖夢HARD，好勁

之前玩過一次 已經知

芙碳應該ok

鉸剪解決到嘅問題就唔係問題 再唔係學gta拷問嗰關咁

屌糕蛇又hack

小學生打乞嗤好得意

入驚撞佢了

仲有5分鐘

糕蛇係咪IT精英

阿女打APEX

AZKi好似又唱快左

唔撞佢了
完全未玩過PVP類FPS尋日先雷左人一場

gce1?

鴨：咯咯咯咯咯

終界TTT好嘈

35一生推

兔仔笑到

全裸待機

東京幾個SER共通既

兔仔幾時整左安德塔？定其他人整？

35整

原來係咁

miko整既

會長

效率好過miko自己試果陣

佢把劍太勁

Mario Kart ENGLISH ONLY

佢隻AC得10LV
開大號唔會撞到

唔錯喎，貼貼，2個社長

免仔好快手

新機好順

兔仔好黃

支仔

紅

HIMEHINA都紅

會長要人

會長睇o黎要認真玩MC

35幾時改好個安德塔架...

涼亭變樹屋

新po

橙巴終於得閒開po

會長間屋好岩新手起

會長都語帶無奈開會限

殘念

HIMEHINA要bingo紙了嗎

兔仔係要插枝旗係人屋頂

兔仔好有心

兔仔整緊野for火雞觀光?

話時話點解呢排#asacoco停咗?

提

YES

忘

冇計

12月holo 開live

無時間要忙live

咁雞都幾閪
走入去偷睇

會長日頭忙準備live想訓夠d

要練舞

兔夸

所以我話KY